12.2起食肆2人一枱10pm收 所有泳池機舖K房雀館都封

本港第四波疫情嚴竣，確診個案持續徘徊雙位數高位，昨日更錄得過百宗個案。特首林鄭月娥昨已預告會研加重違防疫令罰則，她今午4時召開記者會，宣佈進一步收緊社交距離措施，包括提早堂食完結時間至晚上10時、4人限桌令收緊至2人，及關閉遊戲機中心、遊樂場所、卡拉OK、麻將館及泳池。《蘋果》現場直播。

gym room ?

正常營業

照開 但好似限2人

機舖: 關我撚事咩?

2人輪一部機

美容雞又贏
繼續呃毒撚買PACKAGE

仲可以spot

足球場呢？

戲院

Push

骨場呢?

雞場呢

戲院同gym整「安心出殯」就唔閂門

網吧呢？

坐上嚟 自己郁

營業時間定堂食時間？

演唱會呢?

夾公仔鋪係咪都要收皮

跳舞場所有gym 牌都可以繼續跳舞 正

不知幾安全

尋日去完包場

今日得76
開始回落....

都唔明卡拉OK點解唔可以限兩人